荃灣餃子屋好好食

不過係藍店呀屌佢老母
我半年以上無食

手足們有無邊間推薦下

Sor
一睇到標題就負皮咗
下次唔好做標題黨

Btw我覺得餃子屋唔好食

唔食藍店嘅人睇完都唔會食
我幾鍾意岩岩開業時嘅湯底

餃子麻麻地

次次行過見到好多人食 到底係啲人唔知定係 荃灣多藍絲？

以前食過兩三次
幾個月前食完先知係藍
以後不了

如果佢係藍，咁我唔食了

利申：食過一次

我覺得唔太知

D肉醃到勁深色 樓主食開屎？

間野d餃子係唔差，但藍店，至於湯底個d完全無特別，純粹餃子大隻又煎得脆

間舖態度唔掂
餃子大、多料又點

推

好油喎不了

留白 轉角見 綠色越南

黃店

老抽

大大件抵食
岩岩開業時 湯底無咩味清幾好飲，而家多左味精

窮撚唔食態度同服務
但我會堅持返立場同良心

想食餃子

自己一個 hea 食

綠色越南推蕃茄腩飯 牛河 海南雞

轉角見食左好多年
正到射精

買民豐返屋企自己煮

我都好掛住

個人覺得冇話非常好食，但真係大件抵食
Anyway藍店就不了

正
搵日過去食

通常都係成班FRD 食
自己一個食BURGER 怪怪地

似係藍店 上網流傳

隔離洗衣舖仲有貓撚

一個人都可以好chill
觀察下周圍，上連登

見到個標題想入嚟屌你
隔離個商場有小廚，黃嘅，得閒過去幫襯下啦

荃灣人就去民豐買水餃啦，我屋企冰格總有盒民豐嘅水餃看門口，配辣椒醬食一流

不過我唔知民豐黃定藍，但係記得睇過報紙訪問，民豐現任老闆娘係台灣人嫁來香港

網上流傳係藍

小廚美食？
成日都唔記得佢

手下留情
上面有巴打推介
留白 轉角見 綠色越南

主要想問餃子去邊食
要黃店
唔限定地區

之前人多坐後門食 見到有一大班大媽同菲傭係到包餃子全撚部有口音 唔知佢地有冇身分證

仲有見到佢地煲湯嗰陣好似落好撚多雞/牛骨粉落去

真係咁好食？
聽日試下先

轉角見岩岩開果陣D 女侍應好撚正
個個都短裙

屌埋你老母同你全家

初初開業時湯底好好味
而家味精多

餃子屋個湯一定有味精
我朋友對味精敏感食完成身痕
但佢自稱話無

甜記

無錯
有賣燒賣魚蛋個啲，得閒咪去篤兩串
荃灣有邊間餃子食得過我都想知

個湯幾好飲
餃子好一般

長沙灣有甜記餃子 同美味餃子店 和你eat上面可以查到

以前都間唔中幫襯 但態度差呢個真

正去幫襯下先
男仔十隻食唔食得飽？

搭單問 太子美味餃子店係咪藍？
但長沙灣美味餃子店係黃？所以兩間冇任何關係？

我覺得民豐一般,有好多肥豬肉係餃子到,我食開明豐粉麵廠同峰味清雞湯米線啲餃子

八方雲集

Lm 食餃

運動前試過一次

粒野得個大字

完全無特別

坐又迫

已經冇下次

green viet係黃？ 點解

自己包

Yes blue blue blue

社會運動佢次次開LIVE 睇

但佢想低調 因為食環成日搞鳩佢

無咁岀名之前係好食

利申 藍店不了

大角嘴有間叫餃子店
白菜煎餃🤤🤤🤤

大角咀山東小城

三一餃子 中環

醃到得調味料味

甜記餃皮較薄
餡料比餃子屋或美味少
甜記蕃茄薯仔湯，較稀
男仔10隻都未必飽

油麻地竹地

唔信可以探下老闆口風
不過唔好搞佢老闆娘 越南人黎

豬扒同雞扒都好正

個商場好多老鼠 你估下間野有無

熊貓隔離間馬會嘅商場地下有間上海嘢，仲喺小食檔隔離，d餃唔錯，但唔知黃定藍

Pish

藍到仆街

長沙灣 甜記餃子

元朗 有得餃

灣仔餃子源

不了 間鋪越做越大 個湯就越做越淡 狗都唔屌

應該唔夠
但可以加麵食

出世到而家都冇食過

羊肉煎餃好正，諗起都想食

好多味精，食左兩次之後頂唔順
甜記餃子真係唔好食，黃既都一次之後無下次
（利申：唔係食家，叫外賣，一開覺得湯餃好臭，煎餃有層生粉係面）
有冇人知太子個間美味餃子店係咪藍？

拿，我食過荃灣一間叫深味餃子嘅，真係幾好食

佢韭菜餃同野菌餃都好食，特別係野菌煎餃
不過就唔知藍定黃了

尖沙咀日和茶舍

中環三一餃子

大角咀餃子店同山東小城

狗屎屋有咩好食
乜撚都包晒入去就叫特色呀?
乜撚嘢芝士咩泡菜 屌 垃圾

利申 幾年冇食

睇黎餃子屋生意太好真係樹立咗好多敵人，
差唔多隔一個月就有一個post講佢係藍店。

藍店荃昌餃子屋仲咁多人食？

詳情可以睇返呢個post，
發覺樓主完全冇理會餃子屋被歸入藍店嘅理由
係幾咁牽強附會，
只係不停強調餃子屋就係藍店。

難得我今日又上網search下，見到下圖

咁我依家係咪又可以話餃子屋係黃店？

唔該大家熱門post集中返係重要議題度啦。

上wolipay app, 一search餃子就有

油麻地竹地小館好食

隔離嗰間貴香園

美味餃子店真係好美味 好撚好食 我唔係住嗰區都成日去月

點解每次講親都好似冇人知鱟地坊峰味雞湯餃子星期六日排到冇位企連登竟然冇人提，唔知黃藍但荃灣冇可能有餃子好食過佢，人地特登去日本拜師

深水埗有間叫 家俊 好似有得叫熊貓送

基隆街 大排檔果頭

皮好薄 湯底有得簡例湯

元朗梁記幾好食 不過唔知黃藍

好耐無食
有冇一間d 湯同餃子一樣咁正

三一

黃店餃子

和你pay
App 上面仲有好多不能盡錄

睇返app先知原來唔係藍店
咁食返了

老老實實 一啲都唔好食 吹大咗

不嬲食開，理撚得佢

有幾撚好食 ？ 食開屎？

煎餃唔油就唔係煎餃啦
利申：覺得佢啲嘢純粹大件抵食，味道一般

你諗清楚再講。。

無味精，多菜少肉
荃灣入面算幾好架啦

樓主開po話好食

其實真係唔算好食，太多料 食到好辛苦

呢間唔覺好食

長沙灣甜味餃子，好好食，黃店，一路食一路播抗爭歌

長沙灣甜記

荃灣仲有間有餃子食
係齊柏林熱狗格離，無記錯有湯同煎
但間野你叫餃子配麵要小心啲，佢會反轉個膠蓋去裝餃子，拎得唔好啲湯出整到成袋都係
間野唔知係黃定藍，check唔到，所以你想食自己fc真啲

呢間好食雞湯一流

Push

原來已人講左峰味

睇和你pay 話佢綠色
好似admin 親身去左問老闆
老闆係港豬但仔女淺黃

大件抵食，好食就未免吹捧太勁
現在不了

Zeppelin 隔離嗰間峰味

有冇人知太子間美味餃子店係咪藍

真心覺得好難食油到癲

唔知係咪近年出街食多左，覺得峰味啲湯有啲淡，啲餃子都係

味道好重 一定有落師傅
但真係唔錯 餃子本身皮唔會薄
但佢都做到皮偏薄仲要好飽滿既餡

係出面太濃味太多味精

強推元朗有得餃！
黃店又好食

態度真係差到仆街
見咁多人排又個個都讚特登走去試下
排左一個鐘滿心歡喜坐底食
等左半個鐘舉個手好好態度問佢係咪漏左單
個呀姐即刻屌尻我話係要等嫁啦 催乜姐etc
完全演繹緊 唔等得就咪撚黎食既態度
嬲到我
之後d餃子又滴哂油咁
見到都唔開胃
從此以後黑名單左佢 真係狗也不屌
仲要係咁多人出出入入既地方等咁耐
真係你食埋我果份

中環 三一餃子

民豐先係真正既油 我重口都頂唔緊雖然佢算好食

媽媽親手包最好食

元朗有得餃
但係等睇連登食神彈到一棟都冇

元朗有得餃
同埋有間梁記唔知黃定藍，但好耐以前食過幾好食

未反送中前食過一次
唔係話好難食，但 一般貨色得黎勁少，少伏唔嬲但無下次個d水準

仲有轉角見隔離間browny cafe都係啊
將一日收入捐過俾台灣義士架

係咪帶眼鏡短髮個啊姐？
佢老母佢都痴線
個個客問佢野佢都屌9 人
問正常野都燥9 人

果次叫罐可樂 Menu 寫汽水8蚊
佢拎來寫10蚊咪問下佢咩事
佢即刻燥9我話白罐係貴架啦
仲一路行一路講左勁耐 好似我呃佢錢咁

隔離枱落單 講得又慢又清晰
佢自己撞聾寫得慢 屌9個客話人講到亂曬

自從果次之後冇撚去過

好撚多老鼠 有次食食下見到有啲屎係到

次次行過都好多人

有冇得告?

到底和食係咪藍

甜記餃子, 但係長沙灣

黃到金

上年年頭食過一次

係幾大粒幾多餡嘅，不過態度好麻麻，零服務

9月食過
啲阿姐係咁屌黑衫暴徒

食過一次 好撚口渴

之前都還可以
上年年頭買咗幾次
盒盒都有幾隻餃子有碎骨喺入面
咬到牙都崩
之後都唔敢再買

好污糟

好撚重味精 粒餃同湯底都係

荃灣人表示就算唔係藍都唔會食
食得嗰啲好多都唔係住荃灣
利申食過 覺得好普通

荃灣搭巴士去好快唧

甜記真係好味

間野都唔撚好食
啲餃大撚到好似食緊肉餅咁
都唔撚係餃子黎

啲湯真係淡左同少左, 老闆冇以前咁有心做餃

之前有post講過
其中一個老細係黃
不過員工藍到發黑

冇人覺得佢啲餃子調味太鹹好多味精食完會口乾咁咩⋯⋯

btw個人推薦甜記餃子 好味個蕃茄湯底仲好似屋企煲既一樣咁清甜 又抵

係荃灣廣場附近有間深味餃子
我覺得幾好食
我以前都成日食餃子屋，但知係藍之後冇再食過

搵間堂食同外賣餃子真係咁難?

元朗有得餃

佢啲涼茶/湯水啲療效好似好勁咁

聽講
之前有手足喺嗰個商場被捕，餃子屋個老細喺側邊講抵死
聽講

唔係聼講，係事實

保持距離 拉

啲餃子皮淋到散曬咁濟

觀塘協和街 餃子爺爺

有咩餃子店推介？

有冇邊間餃子好食？我超級鍾意食

上面有好多推介

長沙灣甜記
中環三一

DLLM 唔覆我

追唔切post我都係諗住問下
點知咁快就七頁

佢好似有罷工喎 唔好炒車先

我之前都有食 但以為藍不了咗
依家睇定啲先

係幾好食，但知佢藍，冇撚再去

兩三年前就ok
但而家係難食左既
重點佢係藍店！
唔撚食呀！

又唔好食
又落外賣單，收銀，安排入座一腳踢
入面有吉位成5分鐘都無人安排入座
因為掛住落外賣單
入到去等到2046先有人落單
之後等多成半個鐘先有餃子
不了

食完知藍
不了

藍既，屌你仲買黎看門口
你係門口狗呀？

荃灣亨通餃子店係咪藍

認真係垃圾黎 得個名仲要係唔撚知邊個吹奏又咸又難食

藍絲港豬都有

有手足比曱甴咬佢地係到笑同食花生

但#84話老闆仔囡好黃？
佢地係指肥佬定邊個
Anyway觀望多陣先
順手推介荳 beans cafe

落嚟荃灣最黃角落食啦
有兩舊新同盟議辦隔離就係轉角見、留白同browny cafea，荃灣最黃角落

Sor 我都喺

太子嗰間美味餃子牆身上面掛住幅西九龍重案組送俾佢哋嘅橫額

你自己諗下係藍定黃囉

中環 三一餃子
好食但少貴

係藍呀

佢長身上面掛住幅重案組送嘅橫額

呢間嘅藍㗎⋯⋯

係呀

佢牆身有張重案組嘅橫額

你自己諗下係唔係黃色

食過好撚難食
唔明點解咁難食都咁多人排隊
食開屎？

食過一次韮菜豬肉諗住基本野穩陣
點知啲肉一浸怪味 唔知用咗咩醃
個湯又難飲
食完好口渴

啲員工係藍

之前話驗到有唔知乜野
啲人仲夠膽死買

俾啲垃圾肉落去..

依家同開果陣個湯真係差勁遠

以前岩岩去食個陣個雞湯好濃 好撚正
依家的確係淡左 但餃都一樣足料

利申 唔知黃藍

好撚難食

Beans係咪路德圍嗰間

咁小雨天係唔係都係藍

態度差
位又坐得唔舒服
上次食坐係行位 dllm肥婆侍應係咁撞落黎
sorry都冇聲 已經坐到勁入比位佢都係會撞到

鹹到仆街
入面舊肉搵調味料調味到變左色

勁 難 食
食佢個羊肉餃差d嘔

屌 btw 成年冇食

唔知佢係藍
咁不了

咁仲有邊間黃店既餃子好食？

好食 老闆幾靚仔

係呀 近大河道嗰邊個角落

唔該巴打

我都覺而加食完口渴左
以前冇呢種感覺
but佢自稱冇味精

呢間難食到仆街 黃店都咁話